牛頭角道炒車

3點幾成條街仲好多人出黎食花生

炒到咁都有 有冇更多相

好多差佬，唔比我行出中間影
但聽到就應該係的士避架私家車撞到咁

依個位都炒得姐係擺明有人逆線爬頭啦趕住去扑野咩

我住樓上
應該係隱形戰車
一聽到撞車聲即刻睇咩事

私家車我好似見到一男三女

點解可以有咁多人出黎食花生
啲人本身係邊度出黎？

附近食宵

仲有個男既走左佬
係個ok阿姐同我講
話佢望住條友一撞就跑走左
差佬追唔到

原來係咁

食宵夜又有，同埋啲通宵巴紅van都行呢到，啲人咪落車食花生

我睇左陣就走，眼訓
其他人仲好精神咁

岩岩訓醒

平時呢條路都有d人行
我係樓上望左陣
落樓隔左一分鐘已經勁多人

其實都係，呢個時間都仲有唔少人食緊宵夜，再加上星期五晚

玉蓮臺對開都逼到老隱做野咁佢都幾撚痴線下

岩岩搭緊車被逼停左掉頭走 原來咁大單野

身有屎啦